黨鐵員工跪頸打人企圖謀殺係半年前已可預見的

遭警圍扑頭破血流 棄考 DSE 離港休養 大埔少年人生怎樣被警暴改寫？

跪頸,打頭其實有好高致命風險,當然在李家超及林鄭縱容下無從追究
一堆離奇自殺案真相是很明顯

半年前有後生仔行過黨鐵遭香港警魔亂棍打頭, 情緒病嚴重到考唔到DSE
當時就有畜牲小黃人立即封出口阻擋記者

黨鐵內有技能專業資格的人都尚正常
班私人市場撈唔起的袋底泥著條制服當自己差佬, 打客唔係第一次, 因為黨鐵請大量退休差佬高層,到最後打人者反而在差佬掩護下變報稱受傷的'受害人'
但班袋底泥出去私人市場撈唔起, 著起制服就FF自己係差佬
查飛查到打人已經唔係第一次, 係死差佬偏袒下從來只誣告受害人

當<竟>權變左變政權維穩機器........人民仲可以點做....??

好似緬甸咁?

大財團請大量退休狗隊中層至高層以便其手下犯法時獲得庇佑

香港貪污情況一直係好嚴重
只係傳媒唔報,用延後利益/惠及家人等間接方法放水

ICAC一直都係捉超市經理炒奶粉, 電器鋪經理仔後門貨炒IPHONE谷高定罪人數,ICAC 放生罪犯唔係721單野先開始

只係香港人睇完咩Q野廉政行動20XX 就覺得自己好了解班撚人
實際上呢類電視.電影係大內孫

班查飛狗根本係顛狗
壓頸係可以終生傷殘

大家諗下幾惡毒的人先做得出
又唔係捉銀行劫匪/恐怖份子
只係走張車飛錢就想整到人殘廢WOR

其實已經仲恐怖過支那
上海果類大城市要做門面, 攪大左經常割席交人
因為太柒黨媒同小粉紅係唔會唱開

現在香港就係坐黨鐵都隨時無故比人打死,恐怖過當時泰國政變
泰國政變因各方勢力知旅客係搖錢樹所以唔會去攻擊

香港已經係中東級數,你搭黨鐵根本就唔會有信心見到下一日的太陽

推

佢仲要唔係搭霸王車
而係用返佢有權用嘅殘疾人士八達通搭車
然後比隻查飛狗屈鳩佢 但人地明明就有公立醫院出嘅證明

根本呢單野唔係癲咗咁簡單
而係切切實實嘅hate crime
告鳩柒佢老母閪啦 仆街查飛狗

感謝更正
證明條查飛狗係無故攻擊人,更是企圖謀殺

港鐵查票組部份人員為現職輔警

Sources

其實由一開始就只能好似緬甸咁
我反而想問你係咪咁樣就要放棄？

垃圾黨鐵

極權者最怕嘅並唔係咩銀行大劫犯，或者咩連環殺人魔，前兩者都只係威脅到社會治安，市民安全，但威脅唔到政權安危。呢啲大奸大惡嘅人佢地不擇手段殺人放火都好，都只係為自己而活，唔會去爭取咩社會公義或者民權，人格越低賤嘅人對極權越冇威脅，仲可以比啲錢或者美色對呢班人收編為己用。

極權者最怕嘅反而係利他主義嘅人，呢班人會爭取社會民權（例如民權運動示威者），為弱勢發聲，向社會宣揚道德（例如教會勢力）。爭取社會民權會令極權失去對權力嘅控制，而為弱勢發聲同宣揚道德就等同揭露極權治理失誤嘅一面，而呢樣嘢又會影響到支持政府嘅民心。極權者會視呢班人為真正嘅威脅，會從內到外毀滅極權政府，所以極權者唔會對呢班人都手下留情，下嘅毒手一定會重過前面提及過大奸大惡嘅人。對示威者就直接暴力鎮壓，對好似教會呢啲組織就滲透自己人入去，有得拆就會拆（支那大把迫害佛、天主、伊斯蘭等教嘅例子）

我睇得出查飛狗敢打市民係知律政高層周天行專員一定保自己,打完市民都無後果

班走狗配合警暴, 消滅721/831警魔犯案證據,充當運兵車車警魔去強姦/殺人遭市民怒屌, 故係想打殺香港人報復

杯葛黨鐵唔係黃/藍政見
而係呢班人一有機會就會打9客人,班賤種好快追打大肚婆

721捉到正,doj周天行條賤種照攬班鄉黑
社會垃圾查飛狗見有人照當然去到盡

賈雨村唔見人